金鐘撐警集會 毅進制：最高峰5萬3千人參加

在金鐘添馬公園舉行的撐警集會，大會表示有16萬5千人出席。警方則表示，最高峰有5萬3千人參加。

今次竟然計岩數

已經報大左

3萬5咋

有六百九十五萬人唔撐警

報大左，果度唔會有5萬人

咁都5萬， 發夢野餐食蕉咪廿萬

最多咪2萬

呢度五萬

遊行得二三十萬？？？

原來萬五人

五萬？！一萬都唔知有冇

一樣除返3既者

毅進制

兩萬都畀多佢啦

毅進制條式咁多變化嘅

佢按佢DLLM集會3萬計
咁今次5萬3又岩既

咁都有5萬六四果3萬7點計出嚟

分分鐘警察都好憎佢地
班仆街今日襲警 衝擊 佔領樣樣齊

即係得4萬

只要將大會人數/6就岩喇